彌敦道做乜燒電箱？

斷晒油麻地同佐敦兩邊手足
玩乜

班人無腦

正on9屌你老母

斷晒人鏈
斷晒支援
點打呀前線

救手足優先
救完任你燒

On撚9 搞到d人走哂喇

根據不割定律
佢肯定係黑警 唔係邊識燒

大把黑警扮鬼啦
第一次見？又入手足數

冇消防救到呀
塞死